# FibonacciApp

## Требоавния

В системе должны быть устновлены `docker` и `docker-compose`.

## Развертывание проекта

 * В корне проекта выполнить команду: `docker-compose up -d --build`.
 
## REST Api
Сервис предоставляет api для получения значений чисел фибоначи, в качестве тела запроса должен
быть json список с числами для которых нужно найти соответвующие числа фибоначи. Например `[1, 2, 3, 5, "1300"]` число 
в массиве может быть числом или строкой.

```
[POST]   http://127.0.0.1:8080/rest/get-fibonacci/
```
